[
    {
        "title": "#648 cybers\u00e9curit\u00e9 offensive ou d\u00e9fensive ? CYBERSUP 1er juillet 2025",
        "url": "https://technique-et-droit-du-numerique.fr/cybersecurite-offensive-ou-defensive-cybersup-1er-juillet-2025-ledieu-avocats/",
        "published_at": "2025-06-30T08:00:36Z"
    }
]